psn 2020玩家回顧而家先有

yuen1952

真名上連登

yuen 出黎玩monhun啦

加咗yuen1952(樓主)做fd了
快啲accept我

驚咩比人知

冇續psn plus

唔喺屋企

身份證都唔係呢個名